有人問我 我就會講

點解要攬炒

還是要知 還是要知 全部意思

經過一些沙勇新 回憶中 無端為你動容